曼狗係咪弱撚智

借個垃圾ighalo
木狗係咪傻撚左

唔弱智都係曼？

屌你

個傻b莖好似唔識開